【迎2020】為免大量人群聚集 旅發局取消除夕煙花匯演 改辦煙火版「幻彩詠香江」

驚心動魄的2019年尚有兩星期就過去，迎接2020年，但今年的除夕（31日）「失色」。持續逾半年的反修例示威衝突仍未平息，旅遊發展局經審視後，為免出現大量人群聚集，決定取消今年除夕煙花匯演，改為在元旦凌晨0時上演升級版「幻彩詠香江」，屆時維港兩旁部分大廈天台亦將發放煙火。

不過旅發局亦希望市民可以同慶2020年到來，將推出倒數手機程式及大抽獎活動，獎品逾萬份，詳情明日（19日）公布。

加tg

幾時有室內版

手機程式?又想靜雞雞呃人資料呃人位置咪撚貪

係咪室內升旗d fd著褲打飛機

咁同除夕煙花有咩分別

數照倒

咁tvb直唔直播倒數先

笑咗出嚟
以為冇煙花我哋唔出唔？

為免出現大量人群聚集

慶祝活動唔係應該人多熱鬧既咩

不如用AR啦笨

拎住個電話就睇到大廈有煙花呀，係咪好靚呢？

一齊食TG

除夕嗰個政府唔係不嬲叫開煙火㗎咩，初二先叫返做煙花，我有冇記錯？不過其實兩者有咩分別

煙花就係煙花

無咁勁囉
但咪一樣聚到人

元旦bb食tg

都一樣可以去海傍

驚到咁

我真係好撚想睇升級版幻彩詠香江
有冇人陪我一齊出去睇

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

學亞視咁係電視播返上年既煙花咪得

記得由第8秒開始倒數用光復香港，時代革命

CCTVB播足成晚蘋果廣告製作公司廣告咪得囉